早排話中2獎派錢，D人收到錢未？

傻仔先信

收到

收左啦